[屌你老母TVB] 到依家完全冇報道過PP墜樓單野！！

啱啱檢查佢夜間新聞有冇講呢單事件
點知連字幕都冇出現過呢單野！冇撚野下話？
好驚因為咁搞到聽日爆人數？
完全維穩狀態呢個仆街台 好撚柒嬲

唔係第一日啦
CCTV WOR

On9少陣啦

唔撚係掛

自殺跳樓係唔播的

電視新聞從來都唔報人自殺
除非係重大公眾利益或者係去到張國榮嗰種級數嘅名人
因為驚自殺連鎖效應
甚至連報紙都會擺到好後頁
呢個係全世界新聞都咁做

Now有

免費電視嚴謹過收費台，不嬲都唔播

我都咁同我老母講 屌tvb做乜唔播 之後佢話通常自殺都係唔會報喎 話日日咁多人自殺都唔會報 大家點睇

viutv都有點睇

佢會話係失足⋯⋯

我認同tvb係cctvb
但唔係每一單新聞都係用now做準則
呢件事上唔報係好過報
麻煩你睇睇出面今晚多左幾多自殺post

明珠台12:20晚間新聞有

Cable好似都冇

Cctvb 19企跳又會播